黑社會一哥喺旺角

兩個西裝狗拎盾牌跟住

咁夠薑

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

着住西裝拎防暴盾 係咩玩法？

Push

岩岩酒吧倒數完？
宜家出黎撚狗仔

有啲電影feel

驚到腳震 快快行完上車

Show姐 唔使咁計較

高姿態

好有黑社會feel

唔知以為佢係特首

仲以為會講野，
只係出黎浦一浦頭，
宜家搭車走，再玩過

佢試下再逗留多陣
我會聯同我啲隊員幫手招呼佢

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

12點後⋯

12 點後我話事！

入城式

做show
翻屋企食狗糧啦

將來會係

癡撚線封曬成條街比佢出巡

有名你叫 鄉黑 _

有車唔直接到目的地，特登落車行一段路，高姿態話你知旺角我話事